韓媒冒死實拍中國活摘器官 成群中東人付高價使館結帳—— 韓國調查紀錄片《殺了才能活》 揭中共活摘器官（視頻）

韓媒冒死實拍中國活摘器官 成群中東人付高價使館結帳—— 韓國調查紀錄片《殺了才能活》 揭中共活摘器官（視頻）

屌

等啲人成日笑法輪功

人哋喺銅鑼灣宣傳咗咁多年

視你老母頻

仲想借世界大國

比想像中貴中國啲器官吸哂元素表